［陰謀論］WARS可能係支共特登搞出黎

首先睇下中國以外既感染人數
大家可以發現當中國既感染人數超過左SARS既時候
國外感染人數係少之又少
而且大部份都係以同武漢有關係為主

係呢個時候黎睇wars人傳人既能力係細過SARS
咁問題就係，咁點解支國既感染人數咁多？
我極度懷疑係因為有人特登係武漢投放病毒
而唔係所謂既野味同研究所失誤
如果唔係好難解釋呢個感染比例

咁如果係支共既話，對佢地有咩好處？

1.消滅老人家，貧窮人口
大家都知道贏國話今年要脫貧
呢個病毒就咁睇已經殺左唔少貧窮人口

2.製造支共版猶太人
大家可以望到e家武漢人同湖北人係極度被人排斥，甚至比當年猶太人係德國既情況更差
而呢個情況我認為就算wars完左都唔會點好轉
武漢人以後應該係寸步難行
當一班奴隸（支國人）見到有人（武漢人）比佢地更慘既時候，佢地就會認為自己都唔係咁慘
令到支國係維穩方面更容易做到

3.製造大量就業機會
武漢係一座工業城市，當大量既人由武漢出走既時候，就需要係其他地方重新發展工業
呢個時候就會造成各方面既人手空缺
令到支國既gdp可以穩步上升

4.清除政敵
大家可以睇到呢幾日
黃岐山既聲望已經去到谷底（紅十字會）
呢個係一個好機會可以掃走佢

大家點睇

e家咁睇李克強係今次事件入面人望升得最高

又係呢d 無乜新意
連吹水佬郭文貴都講左成個月

引爆自己經濟嚟維穩……？

就嚟初十，正常開始要復工，武漢重要趕訂單畀美帝，而家先嚟玩大換血，真係咁想自己死？

好明顯疫情問題到最後會滾雪球成巨大既經濟劫難
而家工業、服務業……各種行業都停擺，呢個唔係七傷拳，係自殺。

v 煞個背境就係政府放病毒

電影既野唔好睇上腦

要破先可以立,文革之後就係經濟起飛
大陸真係咁運作,搞到你仆街之後洗牌重新嚟過,
之後吹到自己係救世主

陰毛論都唔係咁玩法
你玩陰毛論，藍絲都玩
藍絲又話美國製造病毒攻擊支那
咪咁多陰毛論啦
陰毛論只係腦吹鳩吹

病毒自己造,唔小心泄咗出黎